利迷而家用咩心情睇英超餘下賽程?

樂趣係睇下曼聯失分? 笑下阿記爭六隊?

平常心，對爭冠冇咩期望

is侮辱...哈

謙

有比賽時開post燈下 扮緊張賽果

君臨天下🤴

樓主猁迷

希望全隊肺炎比曼後來居上

成功護級

希望贏多幾場

而家利記宣佈成功護級未？

轉捧錫仔

咪一樣驚到狂出燈po=.=

R住春袋睇空難聯同阿仙奴

樓豬又畀人秒

保前4

禾利依家淨係想拎埋呀狗果隻金盃

應該破唔到49連

我地猁迷中意燈關你撚事咩
贏廿鳩幾分唔能燈得牙

睇吓攞唔攞得走阿妓最後一塊遮醜布